外表既重要性其實會唔會比低估左

以前高登日和講得都其實好有道理
有時係街見到件毒男真係本能上對佢產生反感
見到靚仔個感覺真係180度轉變
呢個其實真係人類個本能
寫係人類既DNA入面
就好似你係街見到個弱智仔
弱智姐係天生已經有缺陷
而外表上弱智一定同正常人有分別
我相信任何人見到智障人士心一定有唔好既感覺
可以篩選有問題基因既能力係生出黎果陣己經寫左係DNA入面

日和根本係思想先驅

事實係咁,人靠衣裝
第一印像係好重要

行為比較重要 靚仔定靚女西面 心諗收皮啦你

係
又或姐係敢於將個事實講出黎

全新宣揚日和教

其實冇可能完全唔睇樣啦
如果對方真係柒到你望都唔想望既
咁你都唔會俾對方機會展現佢既優點/內在美啦

就算唔求靚仔靚女
你都想你男/女朋友係順眼 合眼緣啦
咁已經係睇外表

根本普遍人都係咁諗
但係冇人承認

未聽靚仔會比人恰

基本上樣貌唔pass
性格幾好都只係朋友
當然我會真心對佢好
但唔會追

講出嚟會比啲道德撚插爆
因為人人都唔鐘意赤裸嘅真相

除左工人之外
有咩工係prefer 醜樣多過靚樣？

有時見到有d地盤仔都幾好樣wo

sor 我指 菲印傭個d

下 佢講d野同阿媽係女人一樣 都係廢話
仲以為咩驚人大發言

緊係會啦 當你問非所答時候

講中情況 你就發茅鬧人

咁外表重要性同阿媽係女人一樣 都係人所共知 無比人低估lor

唔願意承認=/= 低估

黃子華完美解釋

同埋我發覺根本就係心由相生
我諗大家現實生活都會覺得肥婆一定係難相處啲

心由相生
你生得好樣現實人地對你好啲
生啲樣衰人地對你差啲
長久累積落去就會出現唔同既性格

睇下拎嚟做咩
做情侶就重要
做同事做生意就唔太重要

睇住個靚仔intern由第二個dept臨時過黎頂兩日
成村人個氣氛唔同哂

來生要做靚仔

你以為啦

係架 不過有d連登仔好撚虛偽 又博攞好男人光環咁話自己性格重要過個樣 同時又屌鳩d女鍾意靚仔咋嘛

agger 行為的確好重要

極支持日和論

醜男/醜女西面，會直接比人嗌收皮

以前佢比人屌係因為佢列出嘅例子太over
再加埋有啲人唔肯承認

佢以前都有人撐，可惜慢慢冇人理

心由相生喎
係佢肥先咁撚乞人憎

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

日和自己 Post個d 相

而大多數人都唔係個啲樣，所以咪咁多人駁佢

財力先係最重要

係嘅，不過佢文字上多數係無乜數據，所以呢點又比人狂屌
但我覺得佢講得唔錯，呢啲嘢好難用乜乜研究得出嚟，係生活中體驗到

樣子改變性格

估唔到原來一早有巴打講左個事實出黎，
請受小弟一拜

利申樣衰